[TVB] 跳躍生命線 討論區 (11)

三男一女，阿moon 識食

呀moon淫閪黎 三條仔都去

個camp好正呀

係咪gay佬都鍾意打男人大脾

有無手足知道邊度黎？

現實都似係啦

邊個同moon瞓?

我

天水圍黎嘅

魔鏡號

有冇人想比個大隻仔屌

係佢約戰3男

屌你老母特登show出黎

食仔

魔鏡波

佢搞手黎

4個有咩好玩 on99

今集開始講溝女
三條線一齊開波

有冇人知邊到來 想去

呢個編劇同監制拍青春劇應該幾好睇

一泊二日

天水圍

點解啲女會同男人去camp
係咪咁姣，姣到出面

人工呼吸

想搏CPR

直接抬起兩隻腳撞燈柱算啦

我呀我呀
moon交俾你地

三個男人一個女人 真係唔避忌㗎

4p

嘩 好多仔

阿moon淫到

呢度仲多仔

成班男人搵馬神

女人都會西痕 都有性需要姐...

成班汁男

咁MOON平時肯局都係1女多男架啦

hi everyone

野外露出

講乜撚英文，好扮野

成班人唔洗返工？

全部狗公

成間局啲人都放假

今次真係porn tonight

Hi everyone幾時再開台姐

馬德鍾間村屋其實喺邊度

hi

班佬見到porn tonight想倫大米

全局放假

A TEAM OFF...

講佢地放假

馬神心諗 成班阻撚住曬

馬神心諗：成班阻人扑野

笑L死😂

一team人吖嘛

一條女同條仔散左就約三條仔二日一夜
大食到

得kc返工

呢套劇d女痴撚線

今集個主題係咪1女多男群P

做救援可以買到咁大間屋

可以拍套強姦3

護

今集嘅主題係放假

B team係無影樣個班？

全部人放假，邊個做救護？

依兩件又有咩關係

扣你地50分!

同terry hehe

B team

救護員s狗衝張曦雯

咁人齊 休局？

笑左 你做咩開門

張文慈同肥佬一pair

Kelly講hi everyone好親切

KC + 鄭子誠

其實已經拍過四集

其實張文慈做呢d角色唔差

韋家雄又同張文慈有路㗎

聽到射左...

你唔上 入面班細既就上

精

何廣沛細佬

porn tonight 休局

好正

冇人敢郁在哥條女

成內侍同司僐

on9家姐

呢張影到佢成個男人咁

姐係呢2個1 pair？

加埋馬神單野, 成間局都好淫亂

成班男人圍住諾兒想點

VVD

做乜鳩

四條線了

佢笑起黎幾似

好過莊x敏

扮abc真係好嘔心

而家先留意到有崔波波

文慈好正
好想diu

真係放哂假

上生物課

今晚十點見乜7？

飛機餐

一開波咪講左成間局放假叫你估謎底

法官大人

遮住啲頭髮 有啲似馬德鐘

半個鐘都無救護

今集開始又係TVB式n角戀劇情

拿督個女淨係啱做八婆，做返自己

原來有鐵面陳

鋒味有咩搞?

j乜撚kelly 都唔靚
j文慈好過啦

呢條先係主線

有冇人知個草地係天水圍邊到
想去

我要救護劇情呀

跳躍感情線

上google打天水圍露營車都搵到啦

個兩滴係乜
咪我D精囉

仲唔係大圍？

原來救護員放假嘅生活係咁淫亂

唔押韻嘅屌你

好尷尬喎無啦啦叫口號

打完飛機

唔好咁啦
tvb職業劇嚟講比例算冇咁多架啦

在哥屈機中

Porn tonight 老豆係咪大伏筆黎

Bbq

porn tonight

點安慰佢好

一齊整

porn tonight係咪爬雪山食咗佢老豆???

馬德鐘做個救護員點有呢間屋

好扮野

上房慢慢安慰

觸景傷情再行開思考人生 好撚leung

又得幾秒

西貢早期買落都ok架，佢做左好多年架啦

呢個角度有d整容feel

作狀到呢，明明就想人問佢做乜關心佢

羅蘭間屋又係咁大

flag?

Kelly越睇越似do姐

另外兩個同kelly比，真係差二三班

土瓜環舊屋姐

唔怪得上次要買泳衣

廚房有兩樣剋星

諗起一屋老友記

大j做youtuber都有啦

香港咁大

幾時先到6號老豆出場？ 好似擬似教護一哥？

今集係咪羅蘭讀白???

龍婆應該就...

好大機會

深水埗 桂林街附近
兩兄弟第一次見個陣有交待過

我估都係馬神

要解迷

Flag

死亡flat

似係醫生

起歌 但願人沒變....

愛姐呢段

羅蘭支flag勁到

李英愛

愛姐

即刻自爆

camcer係食藥架咩

中期姐 仲有得救

聖羅蘭支旗直一直

咁都認到

昌哥又黎加乘佢D戲

對個老豆又咁好

標靶藥

眼濕濕

救護職業病咋，冇野就走架喇

傑仔食哂

套戲咁得意嘅

唔單止全港得一個局，而且仲可以全局一齊放假

見個細仔做倒大粒就起勢巴結

子仁都幾靚仔

點解細佬可以靚仔過大佬咁多

馬子仁呢集又ok喎

李成昌幾時先有變拎

都話有B TEAM

同埋馬子仁咪返左工

獎

有無人知個camp邊度

燒雞翼 我至撚鍾意食

老實講馬子仁幾靚仔
抵佢食咁多囡

gay到唔想人有老婆

夜晚了，燒完雞翼就.....

d 人咁得意嘅
人地同一team 同一更一齊放假都唔明

紅姐

我又要！

google 透明 營地 應該搵到

gay

雄姐gay?

餵阿moon食腸
點知最後餵雄姐食腸

同埋佢把聲幾sexy

餵腸好撚基

hehe

點解雄姐要食tb

請食腸

雄姐好gay

食

紅姐好hehe

老母憎老豆唔憎阿哥
細佬就憎阿哥唔憎老豆

心水清

Gay

我寧願佢gay

睇嚟又要播但願人長鳩

沉船

最後hehe就真係神劇

又要有錢，屈機

出晒水

MOON有D波仔睇下

齊上齊落

真係同6號搞gay仲好

救命 好撚基

依三條友好GAY

雄姐鍾意男人婆

好撚基

張展博 上年係尖咀碼頭見到佢拎住枝結他

屌

點只 下面仲好pink

好尷尬

屌我以為背景音樂係「問世上有幾多愛」

咪懶好笑啦 屌

呢下幾好笑

基情好過tb啦

BBQ 大結局

三穴

係喎 幾時先會同6號一齊返工

氹死女
一條女真係唔夠分

幾錢Q

屌仲乜播謝霆峰

佢地3個好格硬

呢幕好好睇

三劍俠去hehehe好過啦

六號即係邊個?

雄姐出事個日掛

我頭先跟住唱
在世間牴犢情深

飽暖思淫慾

三個基登仔

咪高大衰

其實係定唔係嚟

人地叫張彥博

幾好笑
每個角色都寫得唔錯

第一次睇劇會咁想寧願佢hehe都唔好鍾意個tb

下雄姐幾時同男人婆一齊
星期二個集？

3個gay佬

確係覺得3個有一個岀意外

呢幕太浮誇
睇得出有度過，但做多咗少少

邊個係river

雄姐

係呀有一個會死

死tb

男人婆

長沙灣救護站有雞翼三級燒傷 呢句6號講得好得意

雄姐頭先含腸圖竟然冇人cap

片頭葬禮企最前係傑仔
之前雄姐又同傑仔一齊救一個人儲一蚊
Flag味重

直就唔會鍾意tb啦

播足四分鐘mv既廣告

但願人沒變

睇片頭定片尾見到一幕，估唔到係佢

扑啦扑啦

夜晚係時候扑野

舊野成個dom咁

如果可以冇阿moon就好啦

傑仔食moon
另外兩個就......

d背景音樂.....

3穴齊發未呀

謝霆鋒今晚十點見
創世紀有佢份????

好明顯啦，頭先傑仔同雄姐話想考救護車牌，我估最後雄姐死，傑仔就代雄姐成全個心願

唉屌 好想雄姐做我男朋友 但我唔係gay佬

麥當奴出新野

係喎 差一個字

靜脈曲張

成個condom咁

嚇其他人都話
救護點會驚呀

屌抱撚住人對腳

麥當勞廣告

間屋咁似安全套

間嘢好似condom

瞓大脾？

追MOON?

4P

個入口

鋒味漢堡

超似dom

野外

moon越睇越醜

休局 成班放假？

kelly真係好特別

今集一開始到而家仲係同一日？

熱野

傑仔做咩訓左雄姐個枕頭

又係煮麵

餓？
性暗示

成集都無救護

自己搞掂

請kelly食司華力腸

鳩估阿man遲啲要走，馬神追去機場

由朝到晚

BBQ緊要過返工

今集講大家放假點過

𠝹波袋都冇料到

無救護

成個局啲人放晒假

點解個眼神可以咁冧

好正, 陪足一日
快D 搞野

觀星溝女，幾十年都有用

一開波咪話休息

你知唔知一間局有五隊人

街燈咁光都成天星

kelly真係咩角度都咁靚 到底佢會唔會有樣衰既一面

今集好日劇feel

淨樣，腳都正啦

屌 個個都食囡 幾時到馬子仁啊

真係出chef lemon餐？

觀天上星象 知天下大事

馬神同傑仔班友今晚好幸福

我仲未食龍蝦味鯊魚粉

大文豪上身

估唔到kelly做戲幾自然，睇得幾舒服

呢把聲呢個tone講故事

羅蘭姐

學陳瀅咁撩鼻屎

Porn tonight真係做得幾自然幾舒服

我估佢會同何廣沛爭陳型

超級順風耳...

性暗示到咁

張欺雯過譽la
根本好普通

阿 motherfucker

咁馬神聽唔聽到porn tonight啲西水聲

好想同啊MOON扑野

終於無人阻扑野

準備做愛

係呀
不過陣間播果個係mv黎

2人扑野

訓晒啦，扑得

現實一早群交緊 仲喺度睇星...

condom

落藥迷兄弟
自己自私食正仆街仔

今集好悶

大陸出左啦
宜家先到香港

CROSSOVER 麥當奴MV

Ali

Fuck
好想聽佢開台講粗口

仲有Ali

ali

ali好靚

呀moon同ali姊妹don

Ali真係好靚
一出屌打哂所有女

Ali vs porn tonight

Moon個咀成日拿埋一舊

Ali先係最正最自然嗰個

ALI唔覺唔覺戲份都幾多

Moon 同Ali 都唔似樣

佳芯好靚

但願人沒變~

死個晚ali睇到咩星

Ali先咩角度都靚

阿moon一拍埋去 輸哂

公投
Ali
Porn Tonight

係時候獨白

諗住今集悶悶地 點知有ali

Ali最高

係，根本porn tonight好唔掂

佢好似真係留左句野俾馬神未講

港版石原

Kelly都係贏

ali真係勁，做家姐又似家姐

咀佢

仆街陣間個讀白應該好正

扑野啦屌

用晒十集溝porn tonight

盲都識揀

屌連登仔跳起

condom黎

讀白搵ali配得唔得

頭先咀埋去咪搞掂

屌 直播馬子仁同陳型扑野好過啦

悶到仆街....

諾貝爾救命獎

跳起
高登仔

屌，靚仔大晒

屌你抄連登仔個笑話

起歌

馬神未解謎

心口

扑未

對波

ali女朋友 porn tonight sp

第一集係ali

眼前一黑

扑了

on9 正常一早扑左

han

兩邊一齊扑，一炮雙響

Porn tonight笑起上黎好甜好靚

hana

今晚冇救護成份

做雞又似雞

Porn tonight好屈機

今集勁悶

告白呢

冇晒獨白

Ali完勝

居然成集都無錫 攬 拖手

成集2邊狂媾女

鄭子誠係咪已經無曬戲份？

好似好幾集無獨白

又未大結局

放假生命線

又留聽日丫

屌 無讀白

救護員放假 柴灣
因為個個有西屌

我想講再搵佢配得唔得

竟然無咀,好唔TVB

鷲哥都話好

獨白係片頭講左

原來片尾又係hana隻臭雞唱

屌，咁救護員放假開左估未

成個救護站咁多人放假係乜玩法

咁片頭答案係咩

兩pair都曖昧緊

直接轉呢首做片尾la

屌 兩兄弟做愛啦

到榮叔

未

今晚悶到。。。聽日星期五應該最好睇

兩個淫笑

我以前細個都真係以為搭𨋢墮下嗰陣時就到地面跳下就唔會有事，有冇師兄可以解畫

下集有救護劇情

燈

馬神預告個樣好似想扣kelly分

油麻地囉

今集淨係急救左隻雞翼

睇完ali moon同porn tonight
無啦啦出條麥名詩trailer睇到我要洗眼

對唔住

Porn tonight好正真心

你跳得起咪無事

點多，長沙灣每隊走4架車，都起碼有14人

算係咁啦 好睇過av

我覺得何廣沛做得好似初出道嘅黃宗澤

係片尾講先有feel

你點知邊刻跳

好似係失重,你係跳唔到

係咪起火， 阿哥因為畀火燒到背脊， 跟住淆底， 兩兄弟逃走嘅時候， 個細佬見到阿哥背脊嘅傷 和好如初

30歲了

阿moon沉左

差好遠
唱k果皮都未做到

明叔

好撚正

黃宗澤型好多

預告
個老公都走埋

估唔到個故仔線 重繼續未完

Ali同Moon個段其實教壞人，佢話做錯野無問題，聽日起身又一日，即係教人做野唔使負責任，想做就做

編劇用明叔同愛姐感化個細佬

上到位就得啦

咁佢地死得幾無辜

都唔關佢地事

我諗佢意思係小錯誤，不用太上心

又唔係真係咁差，係有時啲表情誇啲

根本就係個細佬鍾意鑽牛角尖 都唔聽人哋解釋

根本馬德鐘唔應該有感情線

不過都咁多年了
有個伴都合理既
不過通常係搵差不多年紀

Kelly 做主動

ON9鋒

好難聽

謎底係

其實幾好睇, 睇下日常做咩

油麻地

休孖day

陳瀅ig好好笑

佢根本其實仲好在意阿哥，但又好嬲，佢又唔知點樣去重拾返種兄弟情，始終隔左咁多年，怕尷尬，其實死要面

之後會交代㗎啦

我想知隻骨灰戒指搵唔搵得返

開始唔講救護了

今集黎個全集放假談情
等觀眾放鬆哂
下集就黎料

輕鬆畫面之後劇情就係...

一間局有5個watch

雄姐最後原來死左

右手邊應該係佢果5個家姐.......

馬神個樣

今集擺明係講佢地放假，一開始獨白已經好清楚

係，雄姐 佢個角色好討好
屌，唔係做救護做到殉職呀麻

一開始返工拎個玻璃樽出嚟話救到一個入一蚊 flag到嘔
希望入晒先好死

TVB都識立FLAG

其實每位救護員都必需具備駕駛執照，但入職受訓練前並非「必需」，每個符合資格的人都可以去應考救護員，但在畢業正式投入工作後，未有車牌的救護員必需在3年內成功獲得駕駛執照，否則，消防處有權不與該名救護員簽約。 救護員為拯救生命在馬路上奔馳，更不時有被迫違法的「必需」，所以各位駕駛者應自律盡量去讓位予救護車。

其實劇集由雄姐同卓定傑去面試、受訓到齊齊被派去長沙灣救護站，都有不少二人同撈同煲的畫面，最後變成賺人熱淚的「死線」絕對唔奇。到底邊個會死呢？求証於郭子豪、何廣沛、張彥博同羅天宇時，四人都大賣關子，聽到何廣沛話自己係：「衝動死」之後 ，郭子豪同羅天宇就話自己會係「冷靜死」，而最大嫌疑的張彥博就話「我係睇住人死，因為救唔到嘛」，「衝動王」何廣沛解釋話：「其實每集每人都經歷過唔同嘅死，被問過好多次，我哋係唔會講，大家繼續睇啦。」

飾演River的李靖筠（Gladys），原來是香港電視史上，第一位能夠在出道的短短4年即先後在ViuTV、奇妙電視（現名開電視）、TVB以及香港電台電視台出鏡的藝人！

出道4年內為4間電視台拍劇
Gladys今次在《跳》劇的主要對手包括何廣沛、羅天宇以及張彥博，在之後的劇情中更會與張彥博有感情綫。但其實在《跳》劇開播之前，Gladys為ViuTV主持的《最熟悉的陌生人》才剛剛播完，頻道一轉，即在無綫看到她的作品。而另一個其實是，Gladys在2017年簽約無綫之前，她為奇妙電視拍攝的劇集《熱戀100天》亦剛剛播放完畢。Gladys於2014年出道任職模特兒，2016年起主力在ViuTV發展，因參與劇集《三一如三》飾演溫碧霞女兒而嶄露頭角。還有一個其實，是Gladys現在已與無綫完約。她接受《香港01》記者訪問時坦言：「其實我都唔知我經理人公司同其他單位點傾，但我知道一定要講清楚自己做過啲乜嘢作品，簽約之前講清楚自己有啲咩工作喺身，咁雙方又同意，就係咁。」

TVB像一間工廠
對於曾在短時間之內走訪三間免費電視台的Gladys來說，尤以TVB的感受最深：「因為TVB有好耐歷史，各方面都好有經驗，入到去做嘢真係好似去咗一間工廠咁，所有嘢都好熟練，但令我最唔習慣嘅都係佢一部劇入面有幾個導演，（哪間電視台最辛苦？）其實都無話邊間最辛苦，都係要睇劇本，如果嗰個劇係多外景嘅，一定會辛苦啲，所以無話邊個地方。」

不停留，是不想被賦予演員以外的稱號
有言「良禽擇木而棲」，在ViuTV成名、拍過奇妙、參與個港台節目、最近更現身無綫台慶劇，問Gladys最想留咗哪個地方發展？豈料她竟然4間都不選：「其實我真係無計劃過要喺邊一間電視台工作，只要有好題材同好劇本我就會想做，因為我係一個演員，我唔想做TVB藝人，或者係ViuTV藝人，我唔希望被人定形。我意思唔係話做電視台嘅藝人唔好，只不過我年紀仲細，我好希望可以拍多啲唔同類型嘅作品。有時我會驚做開一類型嘅角色我就會長期都會做同一類型嘅嘢。」

甘願做遊牧民族？
Gladys認為理想的演員生態是，演員們是跟著劇本去開工而非電視台，因為演員應該要有自己的選擇，但她亦不會否認有些演員會選擇以某一電視台作為歸宿：「可能佢哋想要多啲安全感，係我想試多啲嘢啫。（甘心做一個電視圈的遊牧民族？）呢個問題好難講，我而家唔能夠好肯定咁答實你我將來會唔會加入邊間電視台，但我持開放態度，始終各個電視台都有各自嘅優勝之處。」

三穴中出
阿月妹妹 個口個閪個屎眼比三條仔抽插再射白汁

佢每日嘅工作都係救人，退休前點入哂

都正路
每架車三個救護員入面一定要有人做揸果個
太多人冇駕駛執照嘅話人手調配會唔方便

想問...
局內救護車保養,檢查,係咪有專門的負責??

外國嘅演員好似多數都係以呢種形式開工？

跟住原來係發夢場面,
跟車太貼呃哂

又黎porn tonight同謝雪心bb

咁快又想食呀哥條女

交換女朋友

好有FEEL

吃女飲奶啦 仲食飯

咁細個就識呃女上床

陪你訓啦

孖鋪

好mean

嘩 細細個就陪瞓

細個已經大被同眠

請我食

細細個食女

扯左

陳瑩

咁細個玩腳

即係唔駛訓

69

腳
我又食

腳膠

大個左請你食

FBI 999

陳瀅提子

我都好驚黑

講下講下 會唔會上床個PART都講埋

嗰晚

暗示

咁細個就食女

兄弟同科

越拍越悶

腿

陳瀅粒提子

可唔可以拍返救護員既日常

Porn tonight擺嘅

馬神又要扑野

Porn tonight 對腳

日日返屋企見到條腿就正

嘩屌 返到屋企見到porn tonight 咁樣，點撚樣頂呀

日日著熱褲點頂

坐到好淫

屌 翻到屋企見到kelly咁

kelly個樣鬼鬼地好正

呢個姿勢正撚到

Kelly 腿腿腿

扯旗都用哂d力 點生活

係時候扑野啦

兜兜轉轉返嚟我身邊

扑喇扑喇

porn everynight

一齊睇好呀

一齊睇...

嘩 一齊睇

一齊睇

仲睇... 扑啦

咁快扑完

一齊瘋狂睇書

全香港得一間書局

出事

宜家好少劇既男主角可以忍到兩集唔扑個曖昧緊既女角

明叔立旗

Flag來了

冇野轉頭就...

一出現就好催淚

好慘

tvb係咁老土

Miss 咗 幾時麗架

見過真人，幾高

鴛鴦蝴蝶命

馬撚仁細細個就識呃女仔上床 真係天生淫棍

屌傑仔你咪撚唱

飲啤酒咁識歎

羅蘭打過日本仔

正一陷家

羅蘭姐大戰日本仔

幾耐無救護case

如果開套劇有張曦雯同劉穎鏇做兩姊妹就正

Tiffany唔係要返去讀書咩

講虛報都講左幾集，好撚悶

好鍾意睇羅蘭姐做戲
好似真係自己阿嫲阿婆咁

家屬仲快過救護

死撚左啦五樓

緊急救護先遣服務同特別服務有咩分別
有幾多種服務？

5樓

成個地盤得5，6個真漢子

點解屋企人會黎得咁快

老婆又會係現場

係咪流產之後湊住個假bb扮有bb果個

吹到全家黎晒 救護先到

做工人真係幾危險

心中有數啦
咁都救到就變膠劇啦

終於唔洗做癲婆

點解淨係two three無one既

做戲比人睇

一場戲黎啫

未死

完全miss 晒救人過程...

其實無線報錯左
正常大車去車應該係
緊急輔助醫療救護服務

佢都真係有個癲婆相

全家黎哂先黎 心諗死硬

次次都覺得呢個女人好恐怖

講多過做

到底有無食

到底有無死

有啲人係要痴過線痴住線咁入戲

瘋狂立flag

子仁又黎了

尷尬

馬子仁跟車

RIP明叔

DLLM次次都係馬子仁一跟車就出事

馬子仁跟車返去都剋到人哋出事

道德撚

唉

馬子仁一上車就燈死明叔

呢條陷家拎

老公都……

撐黎做咩...

黑腳

百鳥歸巢

馬子仁正一黑星黎

好慘
明叔

死神來了

馬子仁真係好型

馬子仁次次上車都燈死人

只要馬子仁一出現，唔死都變死

馬子仁累死咗幾多人???

到底救唔救到
好緊張

馬子仁真係好撚黑

長沙灣又係佢地
油麻地又係佢地

係死神

做cpr撳咁細力就死得啦

同明嬸團聚啦

哇屌，電話一響喊撚左

一有馬子仁啲街坊就岀事

好快去曬十八區

認真搓分分鐘斷

第一次聽呢首歌會喊

真係大力咁做 個演員死得啦 仲要係老野

步操先one two three one
升床落床通常係two three up/down

真人撳咁大力斷骨啦

全香港得一間局

馬子仁好彩係做官唔係成日去車

原來救護唔可以宣布死亡，無心跳都要繼續救，今集學到野

出親車重則死人 輕則都麻煩野
燈到羅蘭姐有肺癌

如果打開衫見到人有個do not resuscitate嘅紋身
救護員會唔會救呢？

頭先五樓果個到底有無死到

做戲姐 唔通真揸咩

可以 有死亡特徵就得

先遣即2個碌？

何廣沛做又唔覺佢細力
子仁即刻覺得佢hea做咁

死左，但如果唔係明顯死亡，救護點都要盡力救，等家屬唔好咁快失望

近鏡同遠鏡既分別

明顯死亡就得 普通dba都要照做

跳樓果d

有幾次好似係直接講明顯死亡
不過cpr唔係就係要由冇搓到變有咩

跳樓斷哂頭就得

燈死左明叔

人地新婚但劇入面兩個都死曬

今集邊個獨白
馬神1賠1
何廣沛1賠1.2
馬子仁1賠1.5
羅蘭1賠2
冇1賠1

明叔做

明明係細佬燈死

之前燈到自己捱一刀

降魔的

不安

屌你

嚇撚死

嗚呀

陰陽路

屌，撞鬼

變左降魔VAN既

以為撞鬼

降魔小巴

音樂情人戲份係咪完晒架喇

我都即刻諗起

撞鬼

呢幕濕咗

降魔van

好似降魔的

降魔的咩

致敬

降魔的feel

有D降魔的既視感

頭先背影咁似鬼片正想講
然後真係鬼片

痴線

降魔的S2會唔會客串返

比我嚇撚死 夜媽媽見到佢地同你byebye落車

鬼小巴

遇到細佬??

屌你明叔明嬸拜拜呢下好撚似降魔的金剛小儀同小馬揮手果度

有冇咁猛ar

好似降魔的見返小儀同金鋼咁

Yes 但要正職巴打解說下cycle係咪咁參 好似都爭幾隻宇
跟車時聽大車參鐘多
另外頭果4下鐘聲都唔同 無線呢個係消防參鐘
不同劇集就問題不大

仲有第一優先接送 第二優先接送
特別服務可以係交通意外/攀升拯救

今日好催淚

結局會唔會馬明亂入

屌... 好似有仇咁,on9細佬

呢part真係勁神

馬子仁燈到

黑撚到 去到邊就邊到出事

我依家喊到收唔到聲

畜牲放火

細佬好黑

燈到火警

哇 黑仔成咁

畜生地產

馬明獨白

mr田

點解唔上天台

火燭匿入個倉係咪會危險

剋死自己阿哥

係咪王喜錢家樂出動

要睇埋個心停左幾耐
唔係話搓就有

你以為啦有消防黎

互做cpr

咁老定.....
唔怕燒死你

增進感情時間

隻廁所窗都無封！

馬子仁有無諗過去禮賓府 或者去港豬澳大橋同搭下高鐵?

玄牛

流星般閃過 遙不可及的痛楚

究竟馬子仁可以有幾黑

消防呢 淨係得白車

電都冇

咁冷靜

出街都出事

有冇人同我一樣係咁幻想佢地hehe

火燭仲係度傾計

佢哋好似好淡定咁嘅，好輕鬆咁喺度吹水

咁都似曾...

馬子仁好恐佈
原來佢係大奸角

好彩馬子仁細個走咗，如果唔係馬子仁應該會剋到何廣沛俾收數佬斬掛埋

先燈死部電話

說好的火警 ？

出奇地,細個片段播極都有

馬子仁定柯南邊個燈得勁啲

咁某程度都係消防

除左心姐 其他都剋

譚sir 真係好撚燈

應該一早出左

一個成頭汗...

又唔認人又想當年

條兄弟線拍得過左火太過嬌柔扭擰啦
好gay

咁都搵到蠟燭 屌你老母

火呢你老母

出面火燭仲點蠟燭

少少煙都冇，條毛巾咁勁

出面火燭 我地就係度玩蠟燭

蠟燭

燒晒D氧

呢度太過格硬喇掛？

So gay

火燭仲點蠟燭

點蠟燭咪燒晒啲氧氣

啲汗呢

留返啲氧氣唔好?

慈雲山消防局駱天祐仲未到

封死哂仲玩蠟燭燒氧

開始有講有笑

蠟燭爭氧氣

我老母睇到都話太gay

點解可以冷靜到咁
塞左野就一啲煙都無？

邊撚到有枝蠟燭

外面火燭你係雜物房點蠟燭？屌你呀

馬子仁唔係人類黎? 汗都無

屌燒死佢地跟住全劇完算數啦

要光做咩

弱智

6分鐘未

搞咁耐煙又冇火又冇

做愛啦

垃圾到呢呢拍，又會無晒d汗囉

死神嚟

d火係邊？

淋左水

tvb啲編劇真係個腦裝屎

依場馬子仁幾好喎

兩個垃圾係到派膠

咁熱啲汗竟然止到

互相安慰 然後...

頂唔順
Btw 係咪係暗示緊啲收樓發展商放火

On9

深情對話

和好

on9劇情

兄弟情

我最需要你嘅時候你都唔喺度嗚嗚
痴線超曖昧

準備緊張

互含

催情朱古力

兄弟和好

一齊飲酒傾計咪算
格梗整火燭橋段做乜9

相認

馬子仁汗都無滴

On999999

起BGM

好gay啊 啊哥

完全唔感動

完全冇火災果種危險

兄弟掉轉做啦

出火

錫落去啦

好有愛

格棍啦 GAY

屌 又話唔講兄弟情
傾幾分鐘又叫番阿哥

咁樣又和好？

屌唔睇鐘以為做完

收撚左架啦
拆架啦
放火把鬼咩

依家又咁順攤

又大結局喇

點睇都馬子仁大啲

烈火雄心2

睇劇情完全feel唔到出面係火燭緊

冇睇前半段 幾催淚

屌即刻嘴埋去啦除大家衫啦

之後燒死,此劇完

終於等到呢一刻

唔好再推火燭喇
呢場係旨在俾個空間佢地大和解咋

tvb d劇永遠都係有難既時候和好如初

呢場火就係為左鋪排佢叫聲阿哥

廣告時間

其實唔駛講火燭, 講兩個係舊樓困lift, 警鐘壞埋, 咪重合理

有人死都唔搬

羅天宇快啲咀何廣沛啦

有人唔走

咁多嗲 消防都未到

佢老母同佢講佢大佬燒傷
佢先知大佬趕佢走係為佢好

消防員爆門入去
見到兩條肉蟲攬埋一舊

火警鐘警係因為兩兄弟嘅愛火同慾火

兩個太屎戲，做感動戲都感動唔起
比其他人做一定好好多 ，當兩個咁屎戲既人對戲
就好想笑

咁想同馬子仁扑野多過同何廣沛既

仆街 突然覺得馬子仁好型

佢咁鍾意收埋啲嘢，佢可能私底下收埋咗死神嗰三件聖物，接骨木魔杖、重生石、隱形斗篷

整個就黎死既畫面或者好緊張都好
咁撚淡定

遲啲一定會有片剪都佢地hehe

其實幾好睇
好多感情戲
但係係親情 友情 人情

大和解，然後燒撚死，完

完美結局

咩料感情大躍進
馬幾時知晒所有野架
明明集集睇

其實呢條兄弟情唔吸引
反而救護果邊劇仲感人

搵返兩個細路做埋大人場戲算啦

要搵蠟燭點

佢地試戲果陣應該好尷尬